蕭生：台海局勢一觸即發？

今次唔多信 特朗普連唔連到任都成問題